半跪係搏一半人收貨，再搵人吹風接受

然後再話堅持既人激進

又係呢招，仆街啦林鄭
醫護加油！

次次都用呢招架啦屌佢老母

林奠臭雞正仆街

又係分化招數引你階段式勝利

封關只係其次
ha同醫院仲未能提供足夠保護裝備比醫護
一定要繼續罷
仲要清算高層，重組ha